開始見到每日150個既效果，解決方法可以靠自己

近年睇到好多新移民同本地香港人既衝突，唔講好耐，就講近期中大民主牆，同埋連登個家鄉雞唔知咩賠10萬事件。

開呢個post唔係想對呢啲事作出任何評論/加把火。
只係想帶出其實三登雖然開始比各種低質垃圾入侵，但係永遠有網絡公審post一定對事主有成效，有壓力。所以大家唔好分散戰力去對付自己人，有親d支那學生搞事就一定要集中搞到佢地家嘈屋閉先

等班孽畜睇到香港既後生唔好恰，唔好諗住咁容易就食住上，所以公審post對住班支那狗真係唔洗講道德底線，因為佢地成長係一個洗腦，唔擁有同我地一樣既核心價值，做緊既野係不斷咁挑戰香港人既道德底線

唔好俾五毛嘅晦氣說話搞到氣餒係第一步

推